# Étudiants et étudiantes présentement aux études

Cette section s'adresse aux étudiants et étudiantes qui sont présentement inscrits et inscrites au Cégep de Drummondville en techniques de l'informatique. 

